想打返羽毛球 有冇巴絲join?

身邊嘅朋友都無打開 所以想睇下有冇巴絲一齊玩~

利申住中西區 所以想係喺呢頭打

LM想join

住邊頭

唔緊要 我都好耐無玩 最緊要幫我推po 搵多啲人一齊組團

想玩，但唔叻

想join，巴打咩時間多

我都想打
九龍區有無場？

夜晚多

唔緊要 我都好耐無打

巴打住邊頭？

屯門

中西區

??

你係0？

屌 唔係gay lo post嚟啊妖

中西區想join

劉明油尖旺人，想打

新西 但打得好廢 只係普通玩個種水平

ok 留tg?

ok 留tg

主要中西區喎

想打

tg @Hahakkkk

Tg @youaremysweety

樓主失蹤

絲?

無上一日連登啫

係咪打？

想打 有場就邊到都去

留名

係啊 打啊

住港島想join

add tg

唔知有冇人受新手廢柴打…
真係普通玩下咁 唔好有期望…
葵青荃灣區地鐵紅色線都得

10年無打過想打返

me~

lm西環